得罪講句 頭三屆經DSE入U既先係真係受過歷練

CE AL死撚開 依個post講dse
2012 岩岩轉制 白老鼠 少pp操 冇大學收分做準則 心理壓力大
雖然2012 d 卷係易d 但心理壓力都相對拉平

2013 2014 都係難入 約7萬考生爭 文商平均要22分先穩入u 理科都20 21左右

2015打後真係易撚到 考生愈來愈少 收分低
全部都係垃圾

2013年20分既去左asso
如果生係2017年已經入左polycity

利申三大grad

第一屆DSE

好喇 好叻呀
係咪未搵到工所以回顧返自己dse幾叻豬想有少少慰藉呀呀

發現2015年打後

咁都有得打飛機

事實

頭幾年易高分
Eg 通識條curve

少吹奏15打後DSE啦
計我話 只有12年DSE同A Level係神

仲記得我果年既dse
22文科生都無大學讀
去樹大叩門 聽fd講樹大仲有面試 又中英又普通話又剩 最後都得先收你
依家21穩入polycity
15穩入樹大
真係變曬喇

關咩事 就算係真，頭幾年高分都未必入到
依家係低分都入到因為太少人

2016dse b5 21入唔到city

自膠 係2017dse

全部都係垃圾，不用分那麼細

樓主講得啱
頭幾年真係太多人同冇標準，好難爭
15年唔敢講
但16，17年真係廢，識玩比重19 20分都入到u

如果係2013年你去Lu

咪臭係

根本未考過14年個dse
唔叫有考過試
頭2屆d curve低到咁

14年dse

我中同
2013 DSE
Best 5 21
4C1X 20
入POLY Logistics HD

中英有4

14年DSE非三大sci都收到22,23分

14 真男人

其實根本唔洗睇幾多分邊年入咩科咩科
出生率一年比一年下降已經足夠證明近年dse愈黎愈多低分既人都入到大學
學位total 派既offer仲要不斷增加(雖然8大應該冇增加，一直維持~15000)
所以根本唔洗爭論邊年幾多分入咩科

樓豬怕唔怕比asshole仔咬

客觀講

有得考dse已經好幸福

有堆pure math得 D/E入唔到u轉考dse m2 都有星

DSE年代全部都係小學雞

2012 13 仲有同班A level鬥爭位 利申best 5 21入HD

遲三年出世你入左poly食女

有得入poly 都唔算差啦 得21分仲想點

幾年前就話經歷過ce al先係精英

依家就話頭3年dse先係有料

再過多幾年唔知又要拎咩出黎刷存在感呢

有無asshole仔出嚟回應2句

Pure math得E say個hi
果堆algebra係人讀ga咩

利申三大

15年dse21分 入恒大
點睇

ching有無比班asshole仔指住嚟笑

好L想喊

頭三屆best 5 21分有撚Lingu咩
Lingu唔撚計best 5，計4c 1x，
2013 bt21真係教院都未必有，應該收22

樓主係咪唔記得連登仔大部分都係97-00出世 你咁講實比班狗咬

2014 DSE 表示終於有人吹奏自己

利申：得24分

有fd 本身pure math chem E 考第一屆m2 chem 5**佢話超簡單

遲出世就好

啲卷難過以前，curve又低咗。普遍一定低分架。
10000人考有100個5**,唔通5000人考照派100個5**咩

啲卷難過以前，curve又低咗

你自己講咋喎

卷你問個個老師補習老師都係咁講
你鐘意嘅自己整完database就明，我自己做完咁多年pp,一年難過一年(13除外).
curve係好簡單嘅maths黎，年年percentage係差唔多，人數少咗拎星嘅人咪少咗。然後學位又係咁多，咪變咗admission score低咗

不過你啲老屎忽唔明架喇離哂地

你都係想考CE AL既舊制學生入黎屌你姐
成全你

主流黎架

以語文同數理科來講近幾年變化唔算話好大

反正點改難度都唔會去到a level既一半

普及教育其實真係冇想像中好

台灣

我認同
利申15得hd offer
16同分輕鬆入shitty

樓豬2014dse?

咪又係做垃圾工

最尾其實咪又係同一個pool到做野畢到業咪算囉

呢度好多00後小學雞
2012 果時dse jupas 靠估排位
自修室爆曬因為要同AL一齊考
第一屆通識跟本無人知點考
大學收分亂黎
仲有果時第一屆d人唔知 slp 其實一d都唔重要
仲有而家d科cut左好多syllabus la
Physics hall voltage都out syllabus埋
果時個syllabus多而家好多野啦

第一届乜標準都冇 好多朋友考都冇考走左去外國

AL友全面進場

Sor 12 DSE 直入U

so what ? 點解你grad 完都係咁幼稚？ 叫CE AL 死開，唔通你畢業出黎唔洗同佢地爭？ 你有點知頭幾屆DSE冇鬆手處理？

好神奇，原來早人幾年出世，個屎忽可以老化得咁快

12 dse出勁撚多垃圾

梗係有一半啦
15年打後DSE好多科齊齊cut c
好多AL野就咁直接蒸發左

好多小學雞負評

依家既dse econ cut撚晒 d topic
dse已經易
以前13 14要考既marco都cut左d
依家仲要cut

入唔到U都係垃圾，要焚化，唔好阻住社會

咁都老屎忽上身
開明少少啦

樓主第三屆DSE

打完飛機記住著份條褲唔好凍親

屌你老母
第二屆真係競爭太大
個陣u 都無得讀

戇鳩，學撚埋AL撚打飛機啲衰嘢
利申12dse

第一屆最撚易入u喎
啲分亂鳩咁黎

唔講唔知教育局俾曬d資源後2屆
13,14 咪又係操ce al
賴得就賴
睇下之後14條curve
對比12條curve

2013果屆既考生真心慘
英文卷史上最難 拍得住al
數學卷整左條13分等差等比 一野殺左人一個grade
仲要第一屆入u既參考分數全部變無用 重新係第二屆洗牌
然後佢地係7萬5人爭萬6個ugc位

大家都dse 真係得佢粒魚蛋無比醬

終於有個中肯
2013英文 兵馬俑成世我都記得
2013 econ卷都難 依家睇返實話易
你試下入考場第一次見d題型
試下入考場第一次見果種壓力
而唔係係屋企開住書做

55 ok

呢度應該無乜人2013架啦
唉 煩緊搵工

i know that feel
成班中學雞係度

末代AL撚都唔計就無撚得比啦
頭三屆DSE專心搵工啦 比你入到U咪又係出嚟做狗

2013路過
英文 5** (做完份reading諗住有5都還神 )
數學 5* (等差比死晒 爭2-3分上5** )
econ 4 (照平時校內試應該有5, 依家d econ唔記得晒, 淨係記得份卷d題型好新穎 )

最後個句so true

咁都打到飛機
你邊間咩科咁把炮呀

2013

15年 22分以下 Lingu

喂你入黎考吓呢一兩年嗰份先啦老屎忽
我驚essay題你連一半分都冇

On9,隔咗咁耐，而家做返一定唔夠應考既人好架
利申2012第一次考，2013retake入u

諗得切加夠時間先算

講數學
2014 條probability long q 先世界級
我識做都當堂o撚左
M2 Chem bio都難左少少

係啦，最撚叻係你地啦，個個果界dse都最勁，最易入u係其他人果界

是但搵個5條e既al考生
都屌打果d什麼5**DSE雞喇
完全擺唔到上大枱
拎黎茶餘飯後當笑話笑下都仲ok既

乜家陣90後都可以扮老屎忽
比著喺高登一早大撚把80後AL撚入黎屌鳩你
咪再推廣呢種垃圾文化好嘛？
利申14dse 無野好吹捧

得罪講句 以前得兩間大學入到U嘅人先係真係受過歷練

淨係第一屆先係清泉
Al dse 一齊爭

以前得西醫學院時入到先叫受過歷練

例如孫文

原來個陣份econ 算係難架
Btw英文剩係記得utopia唔記得有兵馬俑喇已經

econ 13都叫難？試下做16 17啦
英文13年考兵馬俑咪算簡單，15 17年的英文卷先算深

econ有題型？如果econ你認為有題型咁你econ一定唔會好得去邊咯，而且13比起16 17來講真的是小巫見大巫啦

當年得練習卷同2012 比你做
少mock卷
連補習天皇都捉唔到路
你覺得有得咁比？
16 17年多幾多pp比你操 捉路都多過12 13啦
小朋友

2013見倒條最低工資好似 past paper 咁畫完個 price floor 就卡住左

收啦，16 17難度高幾倍wo，econ來來去去咪又係考econcept，你認為econ有題型就已經證明你唔識考econ，我比你有30年past paper你都係炒

原來你覺得econ要靠捉路和tip題ge，笑死我了，我當年讀econ的同學第一次操13pp大把人 mc滿分 lq過115，他們那時候都未開始看14之後的卷tim啦

btw英文你考13你求神拜佛啦，兵馬俑淺過15 16 17幾萬倍啦，第一次做都起碼有7-8成啦，而且英文操得多past paper其實作用唔大咯，始終reading要考你的理解能力而不是操卷能力

16 17幾多考生？
13 有幾多考生

我而家同你講試卷難度za wo，17年份卷深過13咁多，17年人地考25分在13分分鐘可以考30分tim啦，拿考生人數比？你係勁ge話當然想越多人一起拉curve越好啦。

其實年年都係拉curve, 人少左入u容易左係真嘅

淨係識攞人少、收分低黎話啲人廢
有冇諗過人少，percentage不變，拎高分既人數少左，難度一樣高左
仲要17啲卷深咁多，有pp操大曬咩？LS咪又係失雞無神出條新題型黎玩鳩你，maths愈黎愈考得多concept，MC完全冇得禁cal，英文又調亂曬題目次序
成日笑人低分碌入三大，自己當年有咁既分都入唔到
唔該你考左上年份卷先
淨係識攞自己個年成績打飛機冇撚用架

20 21分 cu n展就得

2012 DSE 大學都grad埋
都要咁樣圍爐自慰
知唔知醜
DSE 教育下既產物真係咁上下質素

同班同學 2017 dse best 5 21 直入 cu science

校園台見人就撚啦ching

做第一屆係最好
我係AL
果時校長同miss都話第一屆dse肯定唔難
否則第一屆就咁多學生仆直考評局點自圓其說

得罪講句
係都係你老豆真男人啫
屌你老母屌得咁早

終於有正常人

講真我都覺得做老屎忽好無謂

不過我都幾肯定呢個現象唔止DSE雞有

新制頭幾年啲AL撚不知幾串 成日踩啲DSE雞

利申2012 2013DSE，grad左

原本我都認同你既, 但係你最後一句真係大大聲摑自己一巴
當年唔知邊個圍爐自慰圍爐得最勁? 呢個post dse雞射既精加埋都冇al撚求其一個屌dse post既1%

"DSE教育既產物真係咁上下質素, 成班喺到扮老屎忽"
講呢啲嘢真係同"我最憎種族歧視既人同黑鬼"有異曲同功之妙

小朋友打飛機

利申: AL, 有A

年年都係咁考架啦邊有分咩歷唔歷練

利申 2014 dse

讀緊Bachelor's in civil engineering
利申第2屆DSE

有撚講錯咩
香港教育垃圾 資源錯配
浪費學生一生人最寶貴既青春時間
出產一堆堆香港垃圾
考個試入U都可以講幾年
差在我未講AL都係垃圾先令你玻璃碎姐

屌 我2016dse 20分得ou offer